---
title: Sosialisasi MK160 di Pedukuhan Bibis, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 
date: 2012-05-16
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-Mei_16_2012_MK160_Sosialisasi_MK160_Pedukuhan_Bibis.jpg](/uploads/200px-Mei_16_2012_MK160_Sosialisasi_MK160_Pedukuhan_Bibis.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Sosialisasi MK160 di Pedukuhan Bibis, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul

**Lokasi** : Rumah Ibu kadus Sri Suwarni

**Alamat** : Dusun Sorogenen/Dk. Bibis, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 19.30-22.00 WIB

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* [Ambar Sari Dewi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ambar_Sari_Dewi)
* Saryanto
* Amron Risdianto
* jaswadi
* Bayu Pratolo 
* [Miftahul Abdurrakhman](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Miftahul_Abdurrakhman)
* Sulaiman
* Agus Kentus
* +- 30 warga Pedukuhan Bibis

**Ringkasan** : 
* Pengenalan MK160 di pedukuhan Bibis
* Pengenalan tata cara dan Fungsi Penggunakan MK160
* Penjelasan cara pendataan warga
